# exofront



## Objectif du projet
Dans un premier temps, commencer à apprendre react.js via https://microlead.fr/cours/react-js.
Puis faire quelques pages de cette maquette : https://www.figma.com/community/file/1172466818809176172

## Explication des dossiers
first-lesson : tests gardés du cours.
spotify : début du projet maquetté

## Remarques
Les routes ne sont pas fonctionnelles.
La page est blanche lors du lancement.